{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135555296/sunchon-daily-self-check-in-motel-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603189&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225635158&selectedRatePlan=244460943&expediaPropertyId=66704853&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 데일리"
    },
    "text": "順天 ホテル デイリー (순천 호텔 데일리)\n順天ホテルデイリーは順天に位置し、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる場所です。 当ホテルでは宿泊客がより便利に利用できるよう、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天ホテルデイリーの場所はどこですか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーは順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーでは宿泊客がより便利に利用できるよう、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーの客室数は何室ですか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーは35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーのチェックイン開始時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーのチェックインの手続きには何が必要ですか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーのチェックインの手続きには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーではペットを同伴できますか？",
            "answer": "順天ホテルデイリーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーでは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、順天ホテルデイリーでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、順天ホテルデイリーには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルデイリーの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、順天ホテルデイリーには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 547
    }
}